# CONTEST_3 SUTERA_Alan

Avant de commencer j'ai décidé de chercher des exemples de porfoliot sur internet.

Lors de la conception j'ai décidé de séparer le site en plusieurs sections.

L'accueil avec en fond une image en paralax avec la navbar qui est fixe sur toute la page. 
La section à propos est composé d'un texte me présentant ainsi que mon cv en téléchargement.
La section compétence avec des la liste de mes compétences présentées sous la forme de pourcentage.
La section portfolio avec des phots pour chacun de mes projets et une description en dessous.
Et enfin la section contact avec un simple formulaire de contact 